之前cut左慈善團體每月捐款要check check

我之前係集體停捐比依班仆街既時間cut左
打電話去之後佢職員同我講完埋依個月就停
我印象中之後個個月係停左
但係依排佢係噤寄d垃圾黎
我就懷疑 睇完月結單先發現
之後一直比佢收緊錢
噤多位手足要 check check
唔好比班仆街呃香港人既錢

Push

推

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署